平安夜了 我想死

點解要自己過 點解佢唔要我